律師唔肯認法治已死是米驚乞食

D